千 萬 不 要 跟 男 同 學 借 間 尺 ！

千 萬 不 要 跟 女 同 學 借 間 尺 !

咁應該問邊個借

請不要食女同學煮的節瓜

誓要去 度賓周

係呀係呀 仲有唔好握手

唔好同女kiss

最鍾意食